［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

【守護孩子盡做了嗎？】

坦白說，做了好鄰舍幹事將近一年，幫手做守護孩子的事務都有近一年，由去年6月至今籌備工作愈來愈寸步難行，相信明眼人亦知道為何。

確切地是發生了許多事情，加上義工的努力，守護孩子得到了很多信任與愛，累積了許多光環，而這些光環是要被燃燒利用的，守護孩子曾籌備了多場大小型出隊行動，派口罩活動、造布口罩活動、旁聽等等，還有其他籌備中的活動未能告知大家。有時計劃趕不上變化，例如一個有關教育的計劃不幸遇上國安法，一個內部的訓練計劃不幸遇上再爆發的疫情，亦正因爲如此我亦不忍心再叫市民去旁聽，相信在囚孩子是體諒的。我可以告訴你種種外界未必看得見的壓迫，守護孩子亦與所有市民一樣正活活承受著。

希望呈現守護孩子的無力與軟弱可以為大家帶來反思，究竟大家應否摒棄追隨大台的概念，化整為無限，將信念化為勇氣與力量，大家一起繼續為自由民主香港付出，一息尚存，抗爭到底？

這絕對不是道別，而是再進化的機會，守護孩子將每星期向大家報告，感謝！🙏🏻

守護孩子教會幹事
Eva
15-7-2020

-----------------------------------------
守護孩子旁聽師初衷：

守護孩子X青少年布口罩工場：

守護孩子X青少年布口罩工場與抗炎基金：

守護孩子X青少年布口罩工場製成品：

守護孩子派口罩一：

守護孩子派口罩二：

守護孩子行動社區講座系列-和你傾社區小聚：

守護孩子行動社區講座系列-和你傾社區小聚檢討：

-----------------------------------------
截止7月8日止只籌得不足3萬，8月就是他們就要續約！

【青少年幹事眾籌報告---需眾籌30萬元續約6位維期半年現職青少年幹事】（19年9月11日至20年6月30日）

感恩在過去數月有望大家支持，眾籌所得$2,495,216.75。直至六月，本次計劃總共聘請了24位青少年幹事，包括4位全職幹事和20位半職幹事。

現時將有6位幹事於8月完成合約，我們仍需$308,856才可為他們續約！現時青少年幹事負責多個計劃，如醫肚計劃、無家者、守護孩子等等，我們很希望能為他們續約！請大家眾籌支持！
感激各位支持幫助受社會狀況影響的寶寶，使他們可以積極擴展各社會服務計劃。希望大家繼續支持年輕人！

-----------------------------------------
【奉獻事宜】

提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會。請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。
奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。

【政府慈善團體(R88)註冊編號︰91/14411】

-----------------------------------------

【第三波肺炎緊急住宿眾籌】
有關捐款，可將奉捐款存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com 至本會，註明「第三波肺炎緊急住宿眾籌」亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，註明「第三波肺炎緊急住宿眾籌」，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。
奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
查詢：2806 2766
【政府慈善團體註冊編號︰91/14411】

【Payme / 轉數快開通！】

登登登登！
收到大家嘅意見都有網上轉帳之後，
所以我地而家都有Payme同轉數快喇！

大家如果想用Payme / 轉數快就要留意以下方法喇！

-----------------------------------------
Payme：

掃描二維碼(QR code) 後打上捐款/奉獻金額，
然後在備註打上捐款/奉獻分類：
「自由分配」或；
「教會用途」或；
「支援青少年幹事」或；
「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」或；
「第三波肺炎緊急住宿眾籌」

如需收據，請將螢幕截圖連同姓名、電話、地址電郵至goodneighbournd@gmail.com 至本會。

** 請注意，由於本會Payme 屬於公司帳號，每個交易將收取1.2%手續費

-----------------------------------------
轉數快：

使用各大銀行應用程式登入後，
進入轉數快填上識別碼：0983403
打上捐款/奉獻金額，
然後在備註打上捐款/奉獻分類：
1. Church Operation (教會用途) /
2. Youth Staff Scheme (支援青少年幹事) /
3. Hostel for Homeless 2020-2022 (無家者短期住宿服務眾籌2020-22) /
4. No preference (自由分配)
5. Emergency hostel under COVID(第三波肺炎緊急住宿眾籌)

如需收據，請將瑩幕截圖連同姓名、電話、地址電郵至 goodneighbournd@gmail.com 至本會。

** 請注意，由於本會轉數快屬於公司帳號，每個交易將收取$8 手續費

推

佢地真係值得支持架，同埋捐比佢地有得扣稅

1萬可以用啦

守護孩子

推～聽朝捐

正bor

依個要幫
次次見班c9都想喊

推啊

一定要幫

推慣咗其實我係想講捐啊

多謝佢地

明就明

push

要支持

捐比佢地有得扣稅既

Push

捐比佢地有得扣稅

捐邊個好? 有4個選項?
「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」

自由分配啦

推
你哋要既有份量人士支持既衆籌
冇藉口唔捐啦

PISH

支持

捐！

幫推

推！

推，扣稅po

已捐! 大家要支持

Pish

推 多多少少都幫補下

ok

捐呀捐呀

推下

捐呀

應該係「支援青少年幹事」？
首要係留到呢六位手足

呢個真係要捐
好多時佢地好勇敢企前排

Push 仲有得扣稅

pish

Tui

留明,捐完又可以比少啲稅政府買水炮車

平均每個人5萬一個月咁貴架？

p

Pishhhh

我欣賞，我捐

半年人工🤦‍♂️

未收一萬 先課為敬

依家真係要
每次見到走最前

up

半年5萬，每月一萬都無

朱媛單野交代未？

佢地一定捐

做實事

「支援青少年幹事」就最幫到手足
無家者係咩人都幫，即係訓街都會幫

QR CODE 係邊

HH

QR code呢

推 佢地係場運動好落力

係囉可 不如交代埋冇mark用途既捐款去左邊先啦？
大家捐錢唔講明途既話 唔係比手足食飯架 幾百萬去左邊呢？ 好似過10m啦可？
捐錢比教會但係守護孩子班銀髮義工醫藥費同比人拉律師費一蚊都冇架
手足？唔洗食飯架，黎返教會幫你心靈滿足就夠架啦

屌我五毛啦

捐
推
多謝佢地為手足殿後....

佢地真係唔要命
次次佢地都盡晒力

OK. THXTHX
就揀呢個

好鄰舍

推
垃圾政府派嗰一萬就係要嚟捐哂佢

簡左自由分配TIM屌

推呀

再捐🤣

次次見啲餐廳都話捐守護孩子，但根本都無呢個項目，想知啲錢去咗邊

間教會咁多項目，想幫手足就寫明捐俾咩項目，俾咗無家者就喊都無謂

識人以前幾日內就攞到飯劵，以家間教會水浸咁就，兩三個星期都無飯劵

我諗啲錢去曬無家者啩

淨係想捐比手足可以點？

諗起理工一幕😢要支持守護孩子

puph

寫明係捐手足先

寫明捐手足

好鄰舍真係好好㗎佢推出飯券計劃幫到小朋友之餘又推廣到黃店

推爆呀我

捐呢間唔洗怕中黨安法

其實你有冇留意，佢地捐款個度冇左青少年醫肚行動？
都唔知係咪覺得運動冇咁熱烈就唔洗幫手足 唔洗比飯券佢地

佢地啲守護孩子義工真係好好
真係幫左我同班手足好多
希望佢地唔好再比教會利用

留名幫推

Push 十卜守護孩子

睇完即刻捐咗，大家繼續支持

飯卷因為筆數太亂收咗皮
而家餐廳有個叫良心飯卷嘅計劃
用途一樣,但好鄰舍就無參加

原來成個醫肚無咗
怪唔知得個frd 攞唔到飯劵

好似無咗個飯劵計劃喇喎
識手足之前係食黃店個飯劵，之前無啦啦完咗
嗰啲貼紙都未用曬，好突然

原來係咁
守護孩子啲銀髮族真係好好

本身我都好支持佢地,
因為真係幫到好多手足
但第一期完咗之後,筆數亂
黃店隔一排先收到錢
令我最嬲嘅係
佢有剩d錢去買樓幫麥難民
屌你老母啦,麥難民個班撚樣
十個有九個都衰賭錢同吸毒
有d係抗爭期間屌柒我地手足
轉頭你幫佢買樓???之前我都會叫人捐
而家唔叫你回水當比面你啦

721 831 101 1111

家長本身聯絡開個人
佢自己開咗壇新嘢喎

睇黎c hing識啲野
其實北區好鄰舍教會而家我真係唔會當佢地係手足

守護孩子義工我唔會當佢地係教會一部分
因為教會只係當佢地condom

Poly嘅時候，見到啲守護孩子銀髮族咁落力幫手足
原來啲捐款幫唔到佢哋又幫唔到手足

宜家無咗啦，好似話搞唔成

推！！

手快㩒左不推文

呢班係極幫到手

捐左 幫推

push and donate

佢地每次都出現

捐!!

佢話幫麥難民我嬲到仆街

支援青少年幹事啦

自由分配陣間落曬無家者到幫麥難民

文具

資源支援整合

香港自由之書(捐助國難五金)

多元化-物資站

PPE 倉助養計劃

屬於香港人嘅物資站

葵青自發物資組

●●●●●●●●●●●●●●●●●
鬼機

電話特派專員

●●●●●●●●●●●●●●●●●
食飯

好鄰舍北區教會 / 守護孩子行動

實寶食飯 我地埋單！良心食店互助計劃

香城後盾小隊

仔女有餐溫飽

前線肉成計劃

香港人既冰室資源分享

Uber急救站

18區手足互助計劃

P2P 手工藝買賣計劃

救救小朋友

助養發夢小朋友

兒童樂園

與和勇同行

戰士支援

Valiant FPs

南極援助中心

和你養仔女

支足

良心食店互助計劃

Comon資訊發佈站

食飽飽

香城online懲罰部

黃大仙支援小姐

Hug for hongkongers

Fight For HK

●●●●●●●●●●●●●●●●●

推依個

捐
一齊支持好鄰舍

Keep住推

捐呀屌你老母

用宗教團體做籌款真係好屈

仲可以扣稅

好過買年金比人強姦又開心

推！！！

揀：支援青少年幹事

有得扣稅

支持守護孩子

用銀行過數啦
Payme 同 fps 都有手續費

推
利申：捐ed

推！一定要幫

你可以揀支援青年幹事

Donated

補返link

呢d先係教會

仲去大台教會奉獻果d根本淺藍來既

人地辦學打壓學生大把藍老師

你就每個月奉獻比人

笑唔笑死

可唔可以叫佢哋搵區議員
區議會有好撚多撥款㗎

課金課金課金

呢個要捐

31萬6個半年
一個月9千蚊唔到,班義工幫人前自己都要食飯架

已課

最深刻就係理大一戰佢地全班銀髮手足入去支援
一定要支持佢地

大力推

推！要支持！
已課金支持

金已課

捐

借位求推
【投訴師請入】用 老任的法槌 制裁 亂港小精靈圖鑑

守護孩子要支持
推

呂智恆喺入面做咩位?又可以點樣捐到俾佢?

守護守護孩子

本身仲有個連鎖店飯券嘅醫肚計劃㗎

好鄰舍都無守護孩子呢個項目
銀髮族手足全部義工嚟架
捐款一蚊都唔會俾佢哋
青少年醫肚又無咗
唔知咩計劃先叫幫手足
無家者係麥難民
唔係俾手足，藍絲吸毒咩都有
寫清楚想捐咩項目好啲

外國想捐可以點做

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會。請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。
奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。

push push

Pushhhhh呀

捐啊！！！！

Pishhhhhh

paid

done

支持幹事有無話應該捐邊個項目

依加籌成點

ok
done

推
捐左有得扣稅

GOGOGO

推.............

推
捐埋仲可以扣稅

個Payme 係咩？

一萬, 佢同612一人一半. 有得扣稅, 正呀.

我可唔可以問個好白痴嘅問題點樣個barcode係自己部電話度又可以scan到個barcode 比錢？科技嘅嘢呀叔真係唔多識

cap screen再payme揀返張圖

唔該曬，一直唔知原來可以import barcode

夠數未？

donated, push

又捐

推
守護孩子真係做咗好多

月捐 here, 推

好多謝守護孩子的手足
一定課

佢地同銀髮族真係唯一服既組織

光復香港

推願榮光歸香港

加油 一百幾十捐一捐

有得扣稅

推幫手足

推，分返嗰一萬出嚟幫佢哋

裝咗app未各位手足